[集思廣益］點解張敬軒首歌同洪卓立呢首咁似

最近聽聽下歌 發現咗樣野都幾有趣
將下面兩首歌一齊播

發現張敬軒首 空手而來：

同洪卓立呢首 相識以後個編曲係九成九一樣：

再睇返原來作曲都係AGA
我就諗可能英皇用返同一首曲
其實如果用返同一首曲再作另一啲詞係咪都好正常？

同埋覺得有啲可惜就係
立立首歌嘅播放率係軒叔嘅十分之一
但其實立立都唱得好聽

大家又有冇試過聽聽下發現有兩首歌好似嘅經歷？

好似講明係同一首歌嚟

立立version幾好喎

其實真係講到明

Ref: 軟仔新碟歌詞紙

Thanks 絲打 因為冇買佢碟所以睇唔到

其實一早講明左 新聞都有講